巴黎展出抗爭運動為題的畫作及影片，需要眾籌!

(手動轉)

本年12月3至7日, 我們將於巴黎舉辦為期5天的室內展覽,
展出以香港這場抗爭運動為題的畫作及影片，參展的作品主要來自香港藝術家, 藝術家用他們作品反映時代、回應時代。

我們希望透過此展覽，讓更多人，特別是法國的政界和文化藝術界人士，認知香港目前的嚴峻情況，
包括但不限於政府縱容警察暴力、執法不公、侵犯人權，以及打壓集會及新聞自由。
法國人熱愛文化藝術活動，這次藝術展，可以讓大眾從新聞報導以外的角度認識及探討香港的抗爭運動，透過視覺的感官體會，讓參加者可以確切理解香港人正在面對的困境。
此外，我們亦會邀請歐洲議會議員、法國政治領袖及資深大學學者，為此展覽發表錄像或演講，以展示海外人士對香港的支持。
我們已經訂好場地及準備了各類展品，現正急需經費支持以下項目:

(1) 展品的印刷或可視化(約1,200歐元)
(2) 展覽場地佈置的開支(約1,300歐元)
(3) 邀請嘉賓的行政成本(約700歐元)
(4) 展覽宣傳及物流的開支 (約1,800歐元)
我們由衷希望閣下能捐款支持此展覽。

我們要讓香港抗爭藝術衝出國際! 爭取國際社會的關注及支持!

部分參展的藝術家名單如下(排名不分先後):
黃國才（香港）
黃照達（香港）
巴丟草（澳洲）
陳世樂（香港）
盧樂謙（香港）
何博欣（香港）
Nicola Longobardi（香港）
Harcourt Romanticist（香港）
Diana Wege（美國）

捐款連結

Fai di push la, non-p ba da

推

捐左

法國大革命

捐了

無人推

請廣傳📣📣📣📣📣

唔止美國，依家啲三濫行為，應該受所有民主國家一齊招呼，定義為恐怖主義，等呢啲過街🐭，返晒大灣區啦！

Tui

Push

Tuiiiii

推！

我推